陳雲 : 我壽命不長。捨壽

好驚 ! 國師想做乜事
就當眾後輩不才，未能體會其苦心。但都唔想國師有事。
有冇人get到國師咩事

曲線講自己身體有事？

可能係，但佢講到好似係自己主動而唔係被動咁。 希望佢唔好睇唔開 (雖然多數唔會)

去到國師走嘅時候，就代表香港真係無希望。有冇佢都係無希望

出師表

收皮啦，上次選輸話永久退出，今次又話自己短命。次次走出黎引啲教徒求佢國師唔好走，玩飢餓行銷刷存在感，同一招又玩，悶唔悶呀。

講得太多野要扮下癲先安全